越煮越癲又嚟料

死唔眼閉煲^_^

大把c鳩睇
d手法九唔答八

星星淨係輸剪片悶

物以類聚 人以群分

佢是但剪左啲頭尾就算

其實有咩問題？

佢愈癲，愈多人睇，佢d view好高下

佢成日煮雪藏野
有新鮮肉唔煮

屌成50幾萬訂閱架

鍾意XX既記得俾個like我星星 鍾意YY既可以訂閱我職人吹水既頻道

咁應大舊豆腐都唔切

佳宝哥

又係我星星同大家職.人.吹.水

愈煮愈癲

最近 好多網友問我 喂 星星 出面餐廳啲 XX 點整架

咁我又分享下喇

佳宝廚神

星星成日話 其實唔洗做咁多功夫架 你燒熱D水 所有食材求其放晒落去煮熟佢就得架啦 洗咩攪咁多野
越煮越好真係聽佢講咁做

淨係睇星星

cfu你幾時先捨得係description加返D材料同份量?

樓主應該未見過中華料理蒸魚

好想知佢收入幾多

我係觀眾
你入佢fb gp問佢啦
我之前睇份量都係飛片睇返清楚